有冇師兄玩投影電視？

而家仲有啲可以帶出街用，光度唔錯，有冇師兄玩緊有好介紹。

nebula

細個？